徵人夾錢訂 Netfix Premium Plan

月費$93，想揾多三人夾錢，我出$33，其餘每人$20，但唔想煩，一次過比一年錢我，即是$20 x 12 = $240，信唔過就唔好煩我，人齊即停！

我收hsbc payme，O! ePay or TNG

第一個人入錢我就即開 account

如有興趣，可去以下telegram channel傾下：

$93都要夾
番兩個鐘part time都唔止啦

netflix駛乜俾月費
有一個月免費任睇
動下腦啦，個個月都可以免費

就係你依種abuse 晒所有好既policy。結果所有做生意既一定要有幾賤得幾賤先搵到錢。

俾你咁話一話又覺得係喎

停左啦？